連登已死

剛熄登的你舉杯到凌晨還未夠